外資到依家都唔撒出香港既原因原來係咁

點解香港已經死人冧樓，都仲未有人撒資？
因為佢哋睇死我哋班香港人就算死人冧樓都會照返工呀！
對所有大老闆嚟講，只要啲奴隸準時返工幫佢賺錢，佢理得你屋企死咗幾多人？
咁如果就連警察同黑社會周街斬人大家都會準時返工，係黨鐵畀人打到仆街甚至唔見咗幾個，大家都係會準時返工，咁佢哋點會唔相信就算解放軍入城，香港人第二日都一樣係會照樣返工？既然對佢哋根本無影響，咁佢哋仲駛鬼撒資？仲講乜攬炒？

大家睇吓富臨，只要齊心罷，真係會有效果！齊心，堅持，比啲耐性！比啲掙扎！
全民大罷工啊！

推上去！

推推

推三罷！

幫手推上去

推

PUSH

外資返工唔係最大問題
問題係
中資要開唔到工
重複一次
中資要無人返工
嚟多次
中資要搵唔到食

推推推